# 1주차 스터디 진행 내용입니다.

## bean meta info
* beanClassName (필수항목)
	* 빈 오브젝트의 클래스 이름. 빈 오브젝트는 이 클래스의 인스턴스가 됨
* parentName
	* 빈 메타정보를 상속받을 부모 BeanDefinition의 이름. 빈의 메타정보는 계층구조로 상속할 수 있다.
* factoryBeanName
	* 팩토리 역할을 하는 빈을 이용해 빈 오브젝트를 생성하는 경우에 팩토리 빈의 이름을 지정한다.
* factoryMethodName
	* 다른 빈 또는 클래스의 메소드를 통해 빈 오브젝트를 생성하는 경우 그 메소드 이름을 지정한다.
* scope
	* default : singleton
	* 빈 오브젝트의 생명주기를 결정하는 스코프를 지정한다. 크게 싱글톤과 비 싱글톤으로 구분
* lazyInit
	* default: false
	* 빈 오브젝트의 생성을 최대한 지연할 것인지를 지정한다. 이 값이 true 이면 컨테이너는 빈 오브젝트의 생성을 꼭 필요한 시점까지 미룬다.
* dependsOn
	* 먼저 만들어져야 하는 빈을 지정할 수 있다. 빈 오브젝트의 생성순서가 보장되어야 하는경우 사용, 하나 이상의 빈 이름을 지정할 수 있다.
* autowireCandidate
	* default: true
	* 명시적인 설정이 없어도 미리 정해진 규칙을 가지고 자동으로 DI 후보를 결정하는 자동와이어링의 대상으로 포함시킬지의 여부
* primary
	* default: false
	* 자동와이어링 작업 중에 DI 대상 후보가 여러 개가 발생하는 경우가 있다. 이 때 최종 선택의 우선권을 부여 할 지 여부
	* primary 가 지정된 빈이 없이 여러개의 후보가 존재하면 자동와이어링 예외가 발생
* abstract
	* default : false
	* 메타 정보 상속에만 사용할 추상 빈으로 만들지의 여부. 추상빈이 되면 그 자체는 오브젝트가 생성되지 않고 다른 빈의 부모 빈으로만 사용된다.
* autowireMode
	* 오토와이어링 전략. 이름, 타입, 생성자, 자동인식 등의 방법이 있다.
* dependencyCheck
	* 프로퍼티 값 또는 레퍼런스가 모두 설정되어 있는지를 검증하는 작업의 종류
* initMethod
	* 빈이 생성되고 DI 를 마친 뒤에 실행할 초기화 메소드의 이름
* destroyMethod
	* 빈의 생명주기가 다 돼서 제거하기 전에 호출할 메소드의 이름
* propertyValues
	* 프로퍼티의 이름과 설정 값 또는 레퍼런스, 수정자 메소드를 통한 DI 작업에서 사용한다.
* constructorArgumentValues
	* 생성자의 이름과 설정 값 또는 레퍼런스, 생성자를 통한 DI 작업에서 사용한다.
* annotationMetadata
	* 빈 클래스에 담긴 애노테이션과 그 애트리뷰트 값. 
	* 애노테이션을 이용하는 설정에서 활용한다.
